[集思廣益]有個fd外國番黎過聖誕

一陣去接佢機 可以點樣製造驚喜
p.s.佢呢排好唔開心 佢話香港無朋友記得佢

直接帶佢去九龍塘，之後既野唔使我教啦

Call999 話你個frd藏私毒品，夠哂驚喜

你個名
p.s.佢有女朋友

有女先正 除時有意外驚喜

好撚多gay佬
利申: gay

你走啦我唔想搞大佢

3p有何不可？